商家佬醒覺既時間到，你望下寶礦力

好簡單，你出雞，我出豉油

醒目既就解脫cctvb,仲慳翻筆廣告費

識做生意既，就知點做，香港市民最齊心

衝呀

推

包你唔買廣告，反而仲好生意

免費廣告

Like 埋佢個 fb有冇幫助

根本而家個主流民意係要抵制政府/一切支持政府嘅企業 稍為有啲遠見 想長做長有 就應該順民意而行

仆你個街
抽起左tvb 廣告
仲有人幫你自發賣廣告
諗得過

所以唔好話放棄香港人市場

香港人不知幾屈

各公司PR識做啦

香港人對付極權特別出心出錢出力